請各位義士UPLOAD翻拍底咗嘅片(包教學)

咁多日以黎見到好多片post咗一兩個鐘就畀facebook刪咗
同埋有好多義士拍咗嘅片都應該未upload
最重要嗰啲警犬打人片相信唔止網上流傳緊嘅咁少
想upload又唔會比人刪嘅話可以試下dailymotion(至少總部喺法國應該冇咁易比人刪)
如果大家唔整用dailymotion upload嘅話我整左條短短哋嘅gif
upload咗嘅話可以貼翻條link喺度做個收集
等抗爭成功之後黎翻個警犬清算!

上傳圖片唔WORK?